英國皇家退伍軍人協會賣花籌款

頭先係灣仔見到一班St. Paul學生賣花，幫襯一下

j左

最後D錢會拿去做咩先

出去買晒佢

頭先上網搵隨，唔好嚇我呀